今天只有殘留的軀殼，山狗我屌你老母

haha好動聽

支持雲加

牙叻好久不見

死全家嗌

汕夠痀釣

豬蛇食左乜野早餐呀

我即使是死了，釘在棺材裏，也要在墓裏，用這腐朽的聲帶喊出——山狗我屌你老母！！！

米線